話要同今晚留係金鐘既手足割蓆個D真係屌你老母

點解次次民間記者會都話無大台？次次都話每個人有獨立思考 我地唔可以叫其他人做d乜或者唔做d乜
咁依家你地做緊d咩？比返少少尊重可以嗎？既然大家目的係一樣 咁咪各有各做囉

好多鬼, 大家小心. 人地走唔走關你地撚事咩

[等你返屋企]屋企要人 自貼枕頭

返歸洗腳啦！！
等金鐘嘅所有人知道幾多人喺屋企等緊佢！
唔好浪費170萬人心血！

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

【痴撚左線？】望住連登 我係咪坐左時光機 屌哂你地全家

推